想問下發夢時MacOS同iOS有咩VPN係信得過？

發夢時好多down咗先見到入面發夢時係殘體，發夢時其實有無VPN APP信得過？(發夢時MacOS同iOS都想要)發夢時要俾錢都唔緊要，但唔想發夢時俾咗錢先發現入面係殘體，發夢時唔該大家

你無上網Search，全球得五個VPN同中國無關係
我就係用其中一個Experss VPN。

*express VPN

Thanks因為我發夢時就咁喺app store search

ExpressVPN係香港公司

torguard

即係發夢嗰陣用信唔信得過

發夢用緊NordVPN同ExpressVPN
仲夢到有一個小圈子既SSR場做backup

cloudflare vpn 點睇

我用Ivacy
貪佢夠平同可以睇us netflix
但新加玻公司，你懂的

自己落個機場最安全

用緊VyprVPN 瑞士公司

留名

Using VyprVPN

自己開openvpn 畀自己用

免費vpn多數會，唔係你估佢用乜搵食。
收費都會，但專業操守會好d，但連左vpn唔好上銀行入信用卡果d。

我只係希望發夢時有一個信得過，唔會出賣我資料嘅vpn，俾錢都無？

how about Cyberghost ?

router開openvpn server

Lm

你router用嘅ISP咪又係用你名開戶

發夢時點用rouuter開我發夢時見到個app可以control埋個router？係咪用咗就發夢時都check唔到我？
利申發夢時對it嘢一竅不通

cloudflare argo 或者自已setup GRE tunnels

利申唔係所有router都得架
你咩router？
我直接話你聽得定唔得

發夢時用Asus